[絲打入] 你哋遇到色狼會點應對

做定資料搜集先

梗係跑啦屌

嗌救命

摸返佢

咗細條唔好學人出嚟行啦

咬jerjer

咁*

咁就梗係唔好放過佢啦，以牙還牙

踢/揸爆佢春袋
色狼會即刻無晒行動力

收佢錢

榨乾佢

Mark大對腳😳😳

跑

用指甲刮爛佢條jer

呢個post 好多巴打